荃灣愉景新增味千下午茶拉面+罐汽水28蚊渣!

一樣係劣食

根本d野食唔洗咁貴!!
飲食根本唔應該要花好多錢

係啦 D腿旦治屋企整幾蚊搞撚掂啦 出街收我廿幾蚊 憑咩撚野呀

做咩要浪費28蚊